【驚人突發】 藍絲界KOL華記 踢爆謝振中為求自保向美國舉報香港警察

繼早前有人踢爆謝振中 (謝Sir) 準備移民美國，而太太更正值坐「移民監」後，謝sir隨即放兩星期大假。而《華記正能量 Dont Worry be happy》剛發佈一段內幕消息，指出謝Sir為了挽救移民的資格，已向美國舉報香港警察 。而華記亦確認真有其事，對於出賣警隊的行為表示失望及遺憾。有網民質疑為何華記這麼激動，莫非內幕是「見光死」的駭人消息？

連登仔反宣傳成功
腦生屎窟嘅藍屍的確信咗
有冇嚇到瀨尿？

華記正撚樣都咁講, 煲大佢啦

华记

之前不停講大話同抹黑，鼓吹同煽動黑狗做陰質事，以大多數香港人為敵

不如佢擔心下佢自己，係美國，隨時被人揸槍上門滅門好過啦⋯⋯

呢條友”華記 “名副其實係一個”只許周官放火 不許平民點燈 “違反自然規律 擾言惑眾嘅死賤種 大家認撚住佢 唔好比佢洗腦

請大家支持抵制光頭華記（Alex Yeung）拒絕狗嗡及假新聞
加入、forward及讚好fb專頁：華記正撚樣
網址：
TG group：